邊個夠我女友好，不服來辯

1）佢為我重色輕友，同朋友出街就冇錢，但係同我出街就從來唔會省
2）知我攰，唔係好舒服就會送我翻屋企
3）會陪我打機，講粗口，我真係好鍾意同女朋友打機，打發時間
4）我地仲晚晚會煲電話粥，晚晚都sweet sweet

BB豬我好愛你
不服來辯

FF夠未

佢肯比我口爆 個處比我

晚晚都同自己隻手傾電話

晚晚自言自語，我服了樓主，真心服！

唔係真既

我兩隻住拎住電話

鐘意點講就點講